消委會唔該試埋耐用程度，包中國產品輸幾條街

屌你咪一味啄住d technical spec 咁on9